title: Dinsdag 24/10/2017 Laatste dag.
subtitle: Laatste blog.
date: 2017-10-24 
tags: ["laatste blog"]

24-10-2017 Dinsdag.

Vandaag is de laatste dag dat ik het blog moet maken het was een redelijk rustige dag heb me alleen dood gestressed aan de printer op school.
Nathan heeft het filmpje af gemaakt hij werkte vanaf huis want hij was ziek, verder heeft de rest van ons team de poster afgemaakt.
Ik hoop dat het goed is voor de expo en dat mensen er tevreden over zullen zijn.

Als ik terug kijk op alles hoop ik dat het team vind dat ik mij als een goede team leider heb gedragen, ik heb mijn best gedaan om altijd vooruit te lopen met werk en iedereen genoeg werk te geven zodat ze zich niet vervelen.
Ik heb me opengesteld voor input van iedereen helaas moest ik soms knopen doorhakken vooral met Sander in dat geval liet ik het aan de meerderheids stem over.
Ik vraag me af of ik een andere methode had kunnen gebruiken want het liefst overtuig ik mensen de meerderheid heeft niet altijd gelijk namelijk.
Ik heb elke dag een planning gemaakt en bijgehouden wat we deden en hoop dat het genoeg was het was voor mijn team iedergeval heel duidelijk.

Ik heb gigantische problemen met Gitlab en snap niet waarom deze files niet op de site staan ik ga er morgen met Mio over praten dit is gewoon vervelend. 
Ik had alles op word opgeslagen maar straks denken de leraren dat ik niet mijn hele blog heb gemaakt.


En hier is het dan het einde van deze dag.

Sebastiaan van leeuwen 0900616
